點解律政司仍然可以獨善其身？

好多人話黑警破壞緊法治，黑警的確係有濫捕，過度武力同私刑，但頂多都係執法層面上出事。真正破壞緊個法治最終都係要靠班唔夠料/唔合乎定義都亂charge既檢控官同亂判既法官，禁制令想簽就簽。黑警同黑社會合作，律政司又同黑警合作，亦即係律政司同緊黑社會合作。

有人話仍然有好多好官，但點解一次又一次都冇法官同檢控官出黎講野，又或者次次都各打五十大板模棱兩可？因為佢地成班都係同黑警一樣係既得利益者，響鄭若驊既支配下蛇鼠一窩，再道貌岸然地出黎講句律政司不偏不倚，個別例子不代表律政司，吹咩。

好律師可以救到手足？Sorry，除左辯方律師之外，庭內庭外全部都係對家，球證旁證都係對面既人，你仲奢求公平競賽？陪審團制度仍然可以救到手足？ Sorry，陪審團只限高院，手足未上訴到已經可以失去左人生幾年，更莫講呢個制度下想唔想比你上訴都係佢講曬。

法治已死，我地得兩條路，一係將現有司法系統置諸死地而後生，一係就係無視法律，否則我地就只能繼續乖乖打從一開始就唔公平既比賽，繼續睇住更多所謂人上人濫用法律，濫用權威。

對上一次針對律政司既示威已經係快三個月前既法律界黑衣遊行。兩次針對法治既遊行都係法律界帶領住，我地會以為律政司離我地好遠。但係其實佢地而家既性質已經係同黑警一樣既政治機器，你今日唔理佢，佢遲早都會搵你。

搞律政司同搞黑警一樣都係救到手足。因為執法，檢控同判決對定罪手足係缺一不可，既然我地贏唔到黑警，斷唔到執法，咁我地就要試下從檢控同判決兩方面施加壓力（唔好理咩律政司唔理輿論同政府壓力，信佢都戇鳩）。

而且比起黑警而家只能靠勇武應對，律政司無論係勇武定和理非都可以有方法對付。勇武就唔駛講啦，我相信和理非入面都好多法律界人士可以繼續對律政司施壓，一般人都可以做文宣用輿論對付班官，老豆搵仔，用國際力量向狗官施壓，令佢地生生世世留響大灣區etc

詳細方法當然都係要集思廣益啦，但首先要確認既係: 各位贊唔贊成搞律政司？
贊成
反對

PS: 律政司還律政司，法律界還法律界，法庭還法庭，唔好理解錯

光復香港，時代革命

東方報都追擊緊佢 但有咩用

個個只諗阻止黑警執法，但冇諗過令律政司冇得繼續濫法都係保護手足既方法（當然都係要一齊做啦）

黑警玩完 = 冇得濫捕
難度: 五粒星

律政司玩完 = 冇得濫檢控，亂判，亂出禁制令
難度: 四粒星

由上手銬到入獄都係成條鍊，只要斷到其中一部分就夠

成日只掛住黑警黑警，冇諗過下游要靠班更黑既人先維繫到個系統咩

ok

長文又冇人推

攬炒既精髓就係推翻現有制度再重建

112
推到10點

自推50連

支持，趁未有禁制令起底先

有冇針對司法部門既活動？

個個法官檢控官身嬌肉貴，仔女又國際學校，睇下被起底邊個最緊張
咪出禁制令保護自己囉，睇下有冇人理佢

就係冇，對上一次針對司法遊行已經差唔多三個月前，仲要得法律界
所以我先建議要全民一齊針對律政司

律政司唔關法官事

推

我知，所以要一步一步黎，執法，檢控同判決，慢慢升級囉

2019-01-17 13:27
律政司高級檢控官王永森涉嫌在辦公室非禮3名女同事，去年11月14日提堂，3天後卻在其住所跳樓身亡。他的案件今(17日)在東區法院再提訊，控方向法庭呈上王的死亡證，並要求結束案件，獲法官批准。
成班垃圾

檢控官申請禁制新聞界公布警察身分

一名 15 歲男學生於本月 21 日「光復屯門公園」遊行中被捕，他被控一項管有攻擊性武器，他向法庭申請保釋被拒，還押至今。其案件上周五於高等法院提堂時，有聲援他的市民在退庭後一度包圍指罵檢控官。香港大律師公會今日（30日）發聲明，批評市民針對檢控官的欺辱行為沒有任何合理基礎，絕不能容忍，有關行為亦可能構成蔑視法庭。
司法系統互相cover

愛民主，黎投票
唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

宗教戰線：
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.30 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2千幾人被捕，多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

Push

高級檢控官遭包圍辱罵律政司稱絕對不能容忍

可以點對付，諗唔到有咩方法

退休高級檢控官涉踢凹的士車身刑毁罪成判罰款及賠錢

同對黑警一樣玩法之餘再加和理非既輿論壓力

陸委會請求司法互助，港方檢控官才在6月「私下」寄出信件給檢方

覺，仆街律政司，favor警犬既禁制令就係咁出，市民就識告
有哂證據差佬施暴又唔見佢理

係必要架
警暴個個譴責，制度暴力冇理由可以當冇事發生

唔計200萬人 相信呢加唔止呢個數
追擊佢有咩用? 講說話鬧佢有咩？

除咗制裁佢班仆街同c了 我諗唔到仲有咩方法

刑恐東方記者案拖逾兩年東方第16度去函質詢律政司

律政司係行政機關，唔係司法機關

梗係要燒埋佢

agree
但其實六月尾圍過律政師

針對律政司絕對合情合理

1. 鄭若驊民望100分滿分得14.7, 低撚到on9, 由一開始僭建其身不正就應該要落台

2. 刑事檢控專員梁卓然曾被法庭裁定為一名不誠實的證人, 已經比DOJ良心同事公開信批評佢唔能夠做好把關工作

3. 同一封公開信, 亦都有講鄭若驊處理公眾活動案件時「主要考慮政治因素」，「視檢控守則如糞土」

4. 八月果陣鄭若驊否決成立獨立檢控委員會, 目的好撚明顯

5. 最近有單法庭檢控主任私了示威者, 顯示所謂檢控部門完全冇中立性可言

6. 疑似玩白色恐怖, 有見習律師喺私人FB講黑警死全家爭D被DQ

7. 8‧11女示威者稱遭庭警全裸搜身 辯方：律政司促暫勿索取法院CCTV

其餘咁多年嚟無數仆街嘢, 包括唔告689, 無數政治檢控, 浪費納稅人錢無謂上訴呢d等手足補充

up 認同司法獨立已經被黑警執法破壞咗

當然支持啦，律政司班仆街，好多擺明亂告，製造白色恐怖。

和理非係包裝下勇武既行動姐，班官肯聽輿論就最好，唔肯聽咪一樣升級囉
我贊成出召喚術架，成班用刀叉食人肉既垃圾

所有政府部門都要under狗既指揮

垃圾垃圾

律政司是香港特別行政區政府轄下的司法部門

暫時原則係只搞律政司唔搞法庭

從呢幾個星期嚟眯，同埋黑警真係好淆被起底。可能呢個先係最有效打擊黑警嘅方法

.

點可以攪到鄭婆

當時民意同民憤都未咁多，而家再一次就可能會更有效果

政府一班狗官全部都要落地獄！！尤其姓鄭嘅兩個八婆！！仲有閹人李家超！！！！

應該會隨同林鄭明年三月落台

律政司=政府機關=/=法官、律師、法庭、法治

推
唔洗大裝修都可以搵下仔先

btw有自己人既話 your time has come

搞下面班人先
老實講鄭大波今時今日只係個扯線公仔，只係負責傳order，反而下面班執行者先係雙手染滿人血既狗官
大波當然一樣要落地獄，但優先順序可以響佢地之後

推 想講 我地要話埋俾外國知 行政立法司法三樣野
依家香港一樣都無

執法，檢控同判決，佢地只係唔同名，但係甩唔到關係既
一步一步上，斷唔到執法咪斷檢控，斷唔到檢控咪斷判決

法官黎講
保持中立 聽從雙方證據
作出 “合理」判決
先係法治最精彩既重要元素

但可恨既係放棄精神去奶共果班
例如之前判用胸襲警果位女法官
Base on law 但完全唔考慮件事既可行性去判

佢只係個扯線公仔，根本成個律政司甚至司法系統要推翻再重組

唔駛等天收，而家人民黎收佢就得

律政司=落charge=>罪行=黑警

Btw高院紅官都唔可以放過

贊成
有行動就出席

絕對贊成搵仔

會換一換人息民憤，但應該都係換湯不換藥

推
律政一早要搞

tui

呢D無召集人發起好難搞到咁大議題

證據不足都可以落到charge，證據不足都可以定罪，律政司同法庭都出撚曬事，絕對要搞

屌 回錯PO

大家搞返清楚啲基本概念先

律政司司長(Secretary of Justice, SJ) <-大波驊..港共政權法律揸fit人

律政司(Department of Justice, DOJ) <-回歸前嘅律政署..港共處理法律事務嘅部門..包括檢控, 代表政府進行民事訴訟同處理法律政策相關事務

司法機構(Judiciary) <-即係各級法院..獨立於政府同SJ/DOJ無任何從屬關係

一步一步上，香港人始終對搞法庭有潔癖，
但如果律政司搞完都依然繼續落charge就證明司法系統有幾黑暗，到時處於司法系統既法庭都避免唔到啦

試著說：「調查警暴專員會」不要說：「獨立調查委員會」

根本唔應該針對司法
針對律政部就話啫

乜野獨善其身？唔識中文？

一早要搞

完全唔岩
呢家黑狗捉完你係狗屋打撚完姦撚完你
就話你無野放番出黎
得1，2成係有落charge
咁斷撚左DoJ有咩用
當然你點搞9政府我都撐
但呢家愈離愈偏離中心
人就愈捉愈多
但我地就比人愈帶愈遠
黑狗係condom黎
佢地死撚哂都無用
重點係個政權
個政權係淋病係中共係建制班人
呢家佢地大部份呢啲人根本全部唔撚係風眼到咁滯
個個就以為大佬係班垃圾黑狗
唔好愈搞愈偏
唔係真係輸撚硬

我知司法機構係“獨立”，但警務處同律政司一樣冇從屬，你都唔會話佢地係冇關係，可以獨善其身嘛

律政司入面好多檢控官都係垃圾黎

根本就算黑狗唔濫權
都完全唔係我地既最重點
重點係個政權
呢家黑狗捉完你係狗屋打撚完姦撚完你
就話你無野放番出黎
得1，2成係有落charge
咁斷撚左DoJ有咩用
當然你點搞9政府我都撐
但呢家愈離愈偏離中心
人就愈捉愈多
但我地就比人愈帶愈遠
黑狗係condom黎
佢地死撚哂都無用
重點係個政權
個政權係淋病係中共係建制班人
呢家佢地大部份呢啲人根本全部唔撚係風眼到咁滯
個個就以為大佬係班垃圾黑狗
唔好愈搞愈偏
唔係真係輸撚硬

垃圾桶啦

點解？你覺得班紅官係無辜咩

現實係班恐怖份子依家係連DOJ consent都未有就已經落charge告人
同埋琴日有單係DOJ班檢控官發現唔夠料告主動同情法庭撒控..前排DOJ先有檢控官聯署話上環拉咗隔日就告暴動係政治檢控..DOJ入面唔係一面倒親共

你知唔知手足最怕咩？唔係怕死唔係怕痛，反而係怕坐監

成個政府無法無天 蔡英文走私煙起碼都公開道歉
個八婆可以影都無 交代都無

而且香港既司法系統其實仲係好健全
唔好以為判決唔岩你心水就係破壞法治
呢家香港既司法系統係世界上依然係好受尊重
你搞9佢做乜

原指加強其自身的品德修養。現指只要自己好而不關心別人的個人主義處世哲學

你知唔知手足最怕咩
唔係怕坐監
係怕比人姦
係怕被自殺
係最怕白白犧牲
再咁偏離落去
每一個手足都係
白白犧牲

唔只怕坐監

喔
而家講緊連證據唔夠既都照入charge
好健全好受尊重呢d你留返同用胸襲警個女仔講啦

仲唔明用錯左

屌你咩
入charge係警察做
控方係DoJ做
關個法庭撚事咩
又唔撚係法庭告
法庭係個場合去審嫁咋

律政司點講都一定有份做仆街,
點可能俾佢走甩?

唔係單單執法問題
公平執法都係法治重要一環
721已經係黑警破壞法治代表作
而無權力限制 各種白痴禁制令令佢地成為特權階級係另一層破壞法治

講咗好耐

幾時有講法庭入charge，一直都係講緊檢控官，所以先要搞律政司

人無恥便無敵..

現在搞司法機關對義士一點幫助都冇，迫到佢地冇位走到時想輕判都唔得。

幾時有想輕判過？
照咁講法其實現在搞警務處對義士一點幫助都冇

可唔可以推佢地上 人權法案個名單

因為好多人以為對付律政司=破壞司法系統
但律政司其實係行政機關嚟

係，我有講呢樣，令班濫權既仆街生生世世留響大灣區

你#100自己話點解唔搞得司法 紅官唔係無辜
所以先叫你咪撚搞法院

絕對同意，從一開始都已經覺得司法制度不公，律政司以外仲有好多紅底釘官點解無人討論？點解大家見到所謂法庭頒禁止令就要缩？

咪講緊一步一步黎
得登紅字都睇唔到？
PS: 律政司還律政司，法律界還法律界，法庭還法庭，唔好理解錯

push

推推推

同意！
D官有D人性，就知黑警根本鳩拉，完全冇證據就告手足，之後又不斷拖，話冇時間搵證據，不停申請延期
如果D官唔係同狗蛇鼠一窩，好應該屌鳩D狗浪費時間，同埋即時釋放冇證據入罪嘅手足，佢依家冇咁做，即係佢間接害手足，同製造白色恐怖，等其他人唔敢再上街，所以一定要聲討

推呀

又reject上訴又reject司法覆核，垃撚圾

網上有曬佢資料啦

攻佔律政中心

既得利益者唔見棺材唔流眼淚

冇可能冇律政司份

一定易過狗屋先

一日有個咁GA司長, 都改變唔到乜, 佢壓春住下面班人迫鳩住人地做
當然有成班藍屍狗幫上次打人個肥婆呀嬸, 係佢條靚

想睇下可以點搞

換個司長都一樣係扯線公仔，我地反而要令佢下面既人驚我地多過驚老細，就同對付黑警同理

黑警濫權無法無天當然要搞。目前為止未見到濫判，唔好迫佢哋同黑警企埋同一陣線。

禁制令冇話唔可以起檢控官及其親人底

東方緊張過你

律政司呢，其實係搞緊濫落charge唔係濫判
特登紅字都睇唔到？
PS: 律政司還律政司，法律界還法律界，法庭還法庭，唔好理解錯

律政司咪又係政府
其實連球證都係自己人你點屌都無用

問題根源

公平咩

屌同遊行係做下"我地有好聲好氣過“既樣姐
唔聽咪有正當理由當黑警處理

其實鄭若驊呢條八婆先係最仆街

依家個司法基本上同ICAC一撚用
由政府去負責操控
完全唔獨立
ICAC班廢柴垃圾UNUN腳每日
做過啲乜撚野

收到，明白。

yes and no
換個司長都一樣係扯線公仔，根本成個律政司甚至司法系統要推翻再重組

3權分立
3權都比人攻陷左
點解只攻政府同警犬?

全面贊成
有幾個集會要搞
1.新疆人權集會
2.關於律政司既遊行

ICAC總有一日會被清算，不過而家搞佢就太慢，意義唔大

不嬲都話律政司係最撚垃圾既一個政府部門

冇錯，而家根本佢地三個中boss都係同源，打邊個都係帶我地去同一個大boss

全面贊成
國際戰線與其無限loop警暴，有新主題先更eye catching

法律面前 窮人含撚

都係時候輸到佢 根本成個制度各個部門係中共統治底下都要光復 全部高層都係佢既人

下星期希望有針對律政司既遊行

你自己篇長文文中張律政司檢控官同法官拉埋嚟講。ps又話分開，其實你自己清楚分別喺邊度嗎?

你抗議律政司，同搞法庭法官，係兩回事。抗議律政司可以支持，搞法庭就唔得。

同埋司法界係極黃。之前都有檢控主任係手足。

嗰日圍到太陽落山都唔知有無一千人

ppp

根本成個政府都係奶曬共 先會衍生咁多問題, 只有真普選先可以解決到。

因為港豬話要等埋美國通過人權法嘛

273項議議案中, 我地排到238

慢慢等吓先

push
紅官要制裁

this one ok

個閪婆玩法律程序都玩死好多手足 一定要狙擊佢 dllm

對我黎講黑警同檢控官合作，檢控官同法官合作，三個都冇分別架，只係香港人有法庭潔癖，未有充分理由暫時唔搞法官“住“咁解，希望你明白我既用意

有手足就極黃？插眼扯口罩個肥西係咪極藍？

檢控官點同法官合作呢?

你有沒了解過司法系統點運作?唔係你覺得佢入手足罪就代表判得唔啱。

檢控同法官合作?
你鳩噏得咁緊要

喔
唔係你覺得佢入手足罪就代表判得唔啱
唔係你覺得佢簽禁制令就代表簽得唔啱
唔係你覺得佢反對上訴就代表反得唔啱

根本法治都係成班圍圍喂 ..... 你睇番石永泰訪問倪匡 個rthk 節目 最尾 講得好清楚

喔
就最近在裁判法院進行的聆訊中，檢控官曾以保護身為警察的證人為由，要求法庭頒下匿名或言論禁止令（anonymity / gag orders）

班律政屍人仲走出嚟扮無辜

咁樣就係合作? 巴打你真係要做下功課先亂講野

班紅底法官

去返次律政司

法庭都判過手足無罪。禁制令你都可以申請，反對上訴對律政司都有做過。

你唔滿意係上訴到終院，唔係搞法庭。

所以咪話香港最撚多人就係有法庭潔癖

黑警 係法院 眼中係誠實証人 証控採納度較高 已經死。。

如果好似稅局咁，好多人排隊問野會點

叫你做功課先講野就有潔癖
咁乜都唔好理一齊9屌咁岩哂

“制度唔岩都要響制度入面爭取自己係岩架嘛“
所以咪話香港最撚多人就係有法庭潔癖

依家已經無，錢禮都經常話唔可以遮警員名。唔好講啲唔講啲。

你都沒證據證明司法制度有問題。

搞佢老味大波驊

呢句好野

反正我舉幾多紅官例比你都係講句個別事件，法庭係公正無私，不偏不倚

我俾黃官例子你你咪一樣。都講咗錢禮，你咪又俾個周家明。你真係識法律嘅，就用法律嚟講佢判得有咩問題，唔係你唔鍾意就話佢紅。

咁你同啲廢佬有咩分別?

仲有示威者重判，藍絲打人就求其幾個月，痴線。其實大家連暴動罪都唔怕，點解要因為法庭禁止令就止步啊？呢個垃圾法庭為權貴服務架咋

梗係讚成, 我憎鄭肥婆仲多過憎柒柒柒.
肥婆個支持率好似得返7%, 搵個公信力低到咁既人做律政司根本就無厘頭,
佢告乜都無人信係公正, 個社會點會唔亂? 而事實上佢亦都真係雙重標準.

判刑幾重係好睇告咩罪，所以係律政司同警察問題。

唔好偷換概念賴法庭。

11.2 維園

11.24留港投票

因為係偽政府

正如刁近平一樣安坐維尼皇位

大力推，有用post

係咪要發起個遊行控訴司法不公

怕私刑多過坐監啦大佬
告都未必告得入
打殘強姦謀殺依啲跟一世 人地仲要冇手尾跟

推到有行動post

點解樓主可獨善其身?

係阿我係狗呀

on撚鳩

老豆搵仔應該搵埋律政司，
要向法庭記者打聽檢控官名字。

冇錯

講真我唔知法律界除咗出來遊行仲做咗啲乜。

我唔會話冇既，但係可以做更多，態度可以更強硬

P推！

點解你仲會相信香港有司法制度

因為我地冇對準政權好耐

晨早就要爆尻律政司同法院啦

點解仲未有保皇狗比人dum落垃圾桶

拉唔到黑警先係問題核心喎

支持，
但我哋可以點做？
法律嘅嘢我哋真係識好少。
除咗麻包袋之外，
就真係唔知點對付藍官。
希望有法律界人士出嚟講吓，
教吓我哋點做。

我地一路話對準政權，但真係無乜行動係對準。我都未諗到，但係方向應該好似gphone那種，做一樣合法嘅嘢但被打壓，突顯其專橫和被中共操控的程度

根本就要解散律政司🤣

仲相信香港法治？搞9佢地啦

點搞律政屍

終於有人道出核心問題

11月2號示威

鄭若華一早就應該躝返中国啦

係咪要搞個遊行

仆街律政司

幫你推

Pushpush

覺唔覺佢一副三姑六婆冇腦樣

講左十世
但大家最中意玩gta 想同狗玩
律政師先係最後大佬
狗做門面野 律政師先係真正送你上路果個

C

有咩做法可以對準 大波驊 而又唔影響司法機構同法律界

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

律政司真係垃圾黎
仲要比大波驊亂鳩咁舞

遞上制裁名單！

制裁名單

係律政司想搞集會得唔得 接放工？

推呀
點解仲可以繼續包庇鄭若驊

樓主説出了重點

112

召喚老豆搵仔

所以大家係咪要考慮加解決DOJ呢個訴求？其實屌你老母4 個幾月以來仲係講緊5 大訴求已經便宜呢個pk 政府

是但啦
成個法律界都垃圾
地底泥黎
全部等清算

推左先睇

，

就算政府有1%會解散警隊，我唔會相信政府會有任何機會解決DOJ，所以只能靠自己

GTA都唔單止可以同狗玩架嘛

如果要超合理咁罷免紅官就只能靠特首命令加立法會通過，只能靠逼林鄭上絕路先有可能，換言之冇乜可能
所以只能靠比佢地輿論壓力加心理壓力

可以點搞

律政司其實真係好撚痴線
想告你咩就告你咩
黑警亂拉人又唔告佢地，只要律政唔告就吹佢唔漲
根本濫捕成因係縱容， 完全冇後果
警隊內部已經冇處分，法律層面都完全冇後果
三權分立真係用黎呃細個既我

永遠記得同感謝法律界黑衣遊行
成班有型有學識有良心既西裝/黑裙既專業法律界人士一齊行
個畫面真係夠我J一世

律政司就食屎啦

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

因為有呢啲垃圾高官、政治班底。香港已經俾外國笑緊。

司長先有用嫁，佢話告就告唔告就唔告

你睇下律政司司長係邊個

從胡仙案開始，律政司早已淪為港共政府/黑警嘅律師代表，根本冇獨立檢控可言

點解唔可以影響司法機構同法律界？
我一直都話繼續跟佢制定的遊戲規則玩係好不智的事
法官使用的法律係港共制定的惡法
法官審判的係經過黑警／律政司篩選 佢地唔鍾意的「犯人」
黑警同律政司做埋法官的角色決定邊d人需要接受審判 邊d人唔需要接受審判
如果我地仲接受法庭審判義士的話會對我地好不利
既然黑警犯法唔需要接受審判 咁我地犯法都唔應該接受審判

G

東方都搞唔到嘅
真係有啲難度

香港人法律知識薄弱！

搞佢老公

搞還搞 唔好搞civil同legal drafting個班

法律人可唔可以搞番個集會

根本就要承認香港已經冇法治，無險可守喇楊onQ

push

唔好意思, 借個位黎
HKGETV文宣團隊由7月開始一直出咁多文宣片幫大家打文宣戰, 到近期又運用科學專業知識幫大家化驗, eg. Tear Gas , 仲為全港市民搞免費VPN計劃等等, 佢地希望善用各專業知識領域去做得更多

希望各位幫幫手捐比佢地支持下:
眾籌連結：

起碼要針對律政司搞返個大遊行先，之後係法庭，再之後就裝修，最後火燒法院
一步步升級，話俾全世界知香港法治已死

麻包袋

但係依家司法制度依然係需要靠理據同證物去審判
制度程序上佢仲係要依照西方留落黎既玩法
依家既問題係律政司可以偏頗地去檢控同立法，任命紅底法官，任佢搵空隙去玩

所以我地應該係去針對扭曲制度既人
而唔係制度本身?

我既理解有冇錯?
唔識司法野，真心求指教

人權法搞9啲法官啦

律政司有比人噴過字，不過好多人係分唔清律政司，法官同法律界，因為律政司藍，法官有藍有黃，法律界黃，搞到d人分唔清就唔敢做野，如果吹大雞清楚表明只搞律政司應該會易吹雞d

我覺得制度本身就係咁
冇話扭唔扭曲
一個獨裁政權設立的制度就係獨裁者大哂
香港的制度同西方的制度比較
缺乏左一樣好重要的元素 就係民主
可能以前英國人管治得太耐
大家習慣左英國人的管治方式
而英國人管治期間大家都幾滿意
如今制度不變 變的係人
所以令到大家有種錯覺 認為有問題的唔係制度 而係人
但我始終認為制度係有問題
我會將97前的英國人比喻做明君 一個好皇帝
97後的港共政府比喻做昏君 一個壞皇帝
一個明君管治國家 就會令人民得到幸福
一個昏君管治國家 就會令人民受苦受難
你會唔會覺得因為明君管治時好 昏君管治時差
所以推論出有問題的唔係帝制 而係皇帝？ 我相信唔會
因為我地都好清楚知道帝制的缺點
就係一個國家的好壞完全取決於皇帝的好壞
呢種制度遲早一定會出現昏君 所以我地要捨棄
有明君時(英國人)我地當然唔會推翻呢個制度 因為人民安居樂業
但而家既然昏君(港共)已經出現 我地就要推翻呢個制度

點解我地唔單止應該針對立法者 警察 律政司 仲要針對法庭法官？
因為我認為法庭法官都係政權的一部份
立法者立惡法係錯
執法者執惡法係錯
司法者司惡法都係錯
我唔明點解你地會唔接受立法者立惡法 唔接受執法者執惡法 但會接受司法者司惡法

我覺得討論呢d問題唔需要識法律
一個法律學者會話你話而家的法律制度係點
但我根本唔係要探討呢樣野
一個哲學家會探討法律制度應該係點
呢個先係我地要探討的野

其實我講咁多野 核心思想好簡單
就係法律應該懲罰做錯事的人 唔應該懲罰冇做錯事的人
我認為義士冇做錯 所以唔應該受到懲罰
法庭懲罰義士係我唔接受的事
如果大家接受法庭懲罰義士 我都會尊重大家的決定

我反而覺得藍絲嗰種簡單的思維更加好
藍絲唔滿意法官的判決咪走去屌柒法官
我相信如果香港有9成藍絲咁嘅人 一早已經推翻左個法庭
一個社會入面 人民的意願永遠係最重要
人民的意願唔應該被少數人(包括法官)利用制度凌駕
例如呢單case咁

根據法律佢地應該被判死刑
但係法庭同管治者唔會違背人民的意願判
佢地死刑 而係會特赦佢地解決問題
任何肆意違背人民意願 與民為敵的人或組織都應該被推翻

主力搞鳩黑警，下一步搞律政司

唔好遊行啦，直接去馬啦

留名等睇香港禁制令 唔俾香港人申請TWITTER FACEBOOK

美國制裁 預埋律政師

律政司根本就係紅底 黑警濫權濫到咁都得 仲要出禁制令保佢地

玩你48個鐘
律政司再求9期無証據9告你
跟住法官比個court bail要你宵禁玩多你幾個月甚至成年
結論：法治RIP

古代狗官亂判又會有人追打責罵，到左現代有咩唔同？
我淨係知道有人鳩up：唔理你哋信唔信法院，都係唔搞得，因為有法治。
重判你嘅咪 繼續重判囉
立法會議員 鳩噏嘅咪繼續嗡囉
無責任

律政司條腰可唔可以硬啲

諗極唔明too

我1個月前已經討論過法治精神問題，結論就係香港人都未醒覺，成日話黑警監暴，根源係咩?

咪就係講法律個班人都無一個敢企出黎維護香港法治，完。

香港讀law個班人，做律師個班人，咪又係講錢。

好多人分唔到DoJ 同法庭

唔好再寄望有人倒戈